頭髮未結霜 著涼亦錯在我幼稚

應快活像個天使

我
沒
有
為
你

春秋真係好正

心灰得極可恥 心傷得無新意